[抵制Ricoh] 理光集團稱85罷工為反社會活動

罷買Ricoh打印機、紙、相機

推

嘩

Ricoh 張約cut 得

HR條友㭍姐嘛，香港區大老細深黃嫁，成日都有去野餐，追另一個post啦。

利申，R仔員工